[轉死性]tvb篤爆話，交通津貼得 水貨客and住深圳 既人拎得晒

原來係水貨客專用

根本就係幫蝗蟲，或者深圳隔離最近既天水圍，水貨客

亂up, 邊有可能，佢地用兩蚊嫁嘛

買定十張發達通

一般商業機構送禮物換你個人資料你都會諗過先啦，而家佢計落一般人只係回到幾十，八達通公司就過哂啲交易記錄俾佢，啲人都唔諗吓佢要記錄做乜

港豬又炒車